用木顏色筆畫左達哥😂下次畫杜小喬😂

開左個YouTube channel放畫畫片 希望大家支持下😂

左手仔

畫得幾好

下巴 有啲怪怪地
好有心機

留名支持

本身諗住睇人畫到袁生咁
一入黎 打個突
洗唔洗咁靚啊

100分

痴線, 畫得咁撚靚

左手人 Art 係勁既 畫左幾耐 ?

個嘴好似嘟左出黎少少
btw, 真心屈機

留名等睇杜小喬

好勁
做轉game圖

唔畫右？

有料

睇標題仲以為係波台狗D假膠PO
留名等睇小喬

係勁嘅

掂喎，好靚

成日好羨慕d人畫畫咁靚
可以自己畫j圖自己j

好靚

但負皮你個emoji

勁！

留名想跟你學下嘢

可唔可以畫 Vivi Tam 同達哥？

send去做轉game圖啦

畫女啦

巴打好勁 開唔開班教人

呢個唔係蔡x貝嚟架咩

畫左幾耐
好勁

痴線好勁 到底畫左幾耐？

都未免太迫真 犀利

Ryu & Yuma

求訂閱

九個中

見到啲藍色筆都有咁多支真係嚇親

唔知點解個姿勢同個神緒令我諗起噬謊者

Peter pan你自爆
幾時再約我出嚟食飯

跪住睇哂
Btw下爬中畢

咩牌子木顏色？可以油到咁靚
想問構圖係憑空想像同對啲照片畫 ？

最鐘意睇依D speed drawing
畫多D香港明星得唔得

欣賞你既作品同藝術
但請打返正字

畫撚幫推

杜小喬呢

好pro

屌 呢個明明係蔡思貝

樓主你咁樣揸筆隻手有冇痛

巧勁

靚到

樓主右青龍左滑鼠

如果係花花裇衫就更好

好強

可唔可以畫vien bb

正皮
少有高質post
由零開始睇住逐筆逐筆畫真係好治癒

咁撚勁嘅

高手

勁

睇晒覺得真係好勁
巴打可唔可以畫吉田蓳做wallpaper 佢係日本女仔band隊主音

掂喎

好撚勁

畫得好靚

利申：我愛達哥

Hi peter

lmlm

神級
但畫中人係佢扣左啲分

5百幾人like
view數3百數

諗起d 油畫電影板

差咗樣野 出差衫會夾D

你個名可以應用返你自己度

😂😂😂😂😂😂😂

樓主畫得都好似喎!

想睇

好撚正，第一次見到香港人咁勁嘅速畫，巴打好好畫工呀

真心勁，木顏色油到咁

屈機

好勁

係勁喎

等睇小喬

樓主係學開畫畫定自學？
已經到左可以賣畫既程度

畫埋蔡思貝啦

好撚痴線

可以send 俾達哥做轉game畫面

好勁好靚！

好靚!!

訂閱左以示支持

屌你老未
我第一次擘大個口睇YouTube
好撚勁同有心機呀巴打

畫靚仔過真人

下次可唔可以畫陳柏宇、Hugh jackman 楊千嬅

高手
想知total 畫左幾耐

受小弟一拜

我屌你老味 靚到影相咁

真心癲

留名

巴打用開咩牌子嘅木顏色？

畫速

正評支持

以為係十秒畫嗰啲貨仔

點知一入嚟 靚到哇一聲

畫得太靚唔似

似達哥要畫樣衰啲

勁， d 細節處理得好令

究竟畫左幾多個鐘頭 真心勁

勁勁勁

收皮啦你

好羨慕巴打有呢種天賦 好勁正皮

求畫 Angela Yuen

漫畫家lv ching pro?撈呢行既?

唔叻木顏色 g持巴打 已訂閱

畫九個鐘
好有心機

好靚 正皮支持

好撚靚

勁撚似

Splm

7.5分

下次使咪cap埋圖
我睇嗰陣view數339

真心屈

可唔可以畫小橋含住碌撚

正評
連登少有高質post

好屈機
畫多啲女ok?

好靚。。勁

好似 已sub
但硬係覺得怪怪地
同埋面邊緣係咪太橙

巴打畫咗幾耐 ？
好勁

屌 而家咪一樣
過千正評
會㩒入去睇嘅一半都無
like完就算

係連登睇唔計?應該唔止咁少

支持 但希望閣下可以做個高汁會員 拒絕做mk5p

屌 LIKE完唔睇哂都唔得

用木顏色筆畫係咪最難？
比起其他畫具

留名等睇小喬 天使猿 iu 同埋結衣呢啲連登仔既女神

勁到痴線

快D SEND 比達哥啦

轉驚圖

唔係講笑
除咗畫得好靚
用色都好準

睇channel名以為係賣band tee嗰間

好撚多高手

真點爆機兄弟

型過木村

未click入Channel睇 就覺得係你畫
點知真係你 出多啲

睇過就計㗎啦
要睇哂先計 戇鳩鳩
啱啱cap圖夠無睇哂
彈出彈入加兩個views喎

而且巴打推條片
就係想有人睇 有人欣賞
有人subscrib
你未撚睇哂 仲咁撚大聲講
咪即係like咗就算囉

lm

如果你出身於其他國家 你一定可以大展拳腳

癡撚線

好靚啊

9個鐘

好靚呀

痴撚線人地俾少少意見都負評人
又唔係特登踩樓主 on9

點跟.jpg

見咁多人有興趣 介紹下樓主個畫法
工具:illustration board (可以塗多幾層色）
非蠟性木顏性
相print一張出黎

做法：1.將相印落board到（可用過底紙/塗黑相背面）
2.outline （明暗交界紙都要mark好）
3.對住張相塗顏色（類似數字油畫）

樓主

想請你畫一幅 收幾錢？

明暗交界線

痴撚線

學左幾耐？
畫畫好講天份覺得
好靚！

等小喬！

即係唔算係畫?

畫viien.907 胸姐

Lm

冇過算唔算畫嘅
Skip左素描起稿哩part難搞野姐
哩種畫法有個主義名 叫photorealism
大陸會直接彩色印落畫布 再用油畫去畫
外國人會用projector 射落畫 印住起稿

學到野

我係學Heather Rooney @youtube

見你膽粗粗咁係到開post 真係好開心
好想同你再去食狗仔粉或者牛腩河
加油呀 peter pan

娘子 同牛魔王出黎睇耶穌

加油

畫小喬對波圖ok?

樓主 受我一拜

btw希望你會畫結衣BB

op

睇到眼都突埋,
好撚靚

勁到

順帶一提我冇print張相印落張紙到(那有錢印咁大張相同買塊board ) 只係起稿太耐廢事拍
Btw 多謝你嘅支持

呢d人通街都係啦，
見到人地有咩好都第一時間搵個唔好處踩低人

高手在民間

勁 我冇仔細睇
不過你都可以試下哩個方法 可以更專注調色/畫細位
Print唔洗好貴 a4紙3蚊張 唔夠大可以拼埋幾張

勁。畫左幾耐？

等你畫我啊

好撚勁
BTW 上連登就唔好用emoji啦

你閱讀理解合唔合格
人地係話：某樓俾意見樓主改進 而唔係惡意批評樓主
啲人就當正係踩樓主咁 係咁負評嗰樓

明明最後都話樓主俾心機 睇唔出邊度有踩
反而呢啲 意見夾支持嘅留言先係幫樓主進步嘅留言

心胸狹窄當正「意見」=踩人

你可唔可以真係知YOUTUBE點計先出聲
可唔可以GOOGLE再答?

你又知我冇睇哂?

我只係提出唔係個個睇哂
但係咁都要俾人屌

你真係大撚哂

你老味洗唔洗咁靚

巴打可唔可以講解下用木顏色嘅技巧嗎？
一直都唔識用木顏色，留名想學野。

睇咗巴打畫Ryu & Yuma嗰幅畫都好正
本人仲嚟留comment, 巴打好嘢

一睇嘩咗一聲

佢咪就係話緊你呢啲人囉
人哋根本無惡意
成班連登仔就起晒鋼咁起勢負評
痴撚柒線……

幾時畫埋三上悠亞

好勁吖！！！！
隔離有個巴打設計日曆
呢度有個樓豬畫畫
真係高手在民間
好想知真實係畫咗幾耐

咁後生就畫得咁好，有無打算向藝術方向發展？

加埋首歌好正 畫得有神緒好難架！

尾機

Agger 佢個留言都冇惡意
連登仔就係咪都屌人地先

啲畫有你十分之一咁靚都好

既打咁樣揸筆有冇手痛

超勁！

可唔可以買你幅畫

痴撚線
比負評都唔撚得

得嘅 決定權喺你度
不過意見都唔俾人俾 就算善意嘅意見都負評
好惡

勁👍👍等你杜小喬

有無諗過send畀達哥做轉遊戲嗰幅圖？
巴打畫得好靚 我都練過畫畫
要畫出一幅滿意嘅畫 真係唔容易㗎
加油

樓主接唔接order?
可唔可以幫我畫幅送俾女朋友
會計足錢俾你

如果有意
麻煩email greedykappa@gmail.com再交換聯絡方法
麻煩曬

屌呀以為有小學雞9畫圖

叫我？

佢個留言同不喜勿插有咩分別？
成副畫咁多野讚，色調，光影調和，構圖，
佢就淨係讚個最低level既俾心機，我三歲個妹畫畫我都讚佢俾心機啦，
插就直接鳩插佢一句副畫有問題。咁既留言你進步俾我睇下？
on 99成班女人咁

樓主用邊款紙畫？

下巴條黑色線係咪太深色太粗
好似怪怪地咁
不過真係好靚 差d以為係相

樓主勁 同樣左手畫畫撚幫堆

少啲布pls

會唔會太勁? 講真

咁樣唔係叫填顏色咩？

根據樓主同#161既交流
我google咗原圖返黎

痴孖根
樓豬你喺香港讀書/做嘢?
去外國發展啦, 喺香港真係浪費咗你

支持！

畫多d囡啦！畫達哥好gay

再畫多D達哥啦

無睇
但留名有小喬打比我

可唔可以畫大食木下？

畫到呢到似到

我都係左手仔，支持樓主。
留名等睇杜小喬

自己畫，條女先會開心

樓主印住張圖起稿架

CLS

左手敦

勁，我完全冇哩方面天份

痴撚線㗎真過真人

樓主有冇印住畫 定分開咁臨墓
冇印住嘅話真心勁
五官match晒

屌錯圖

樓主#185講過無印

咁應該係後者

達哥本身個下巴就係怪

姐係印住?

好似呀 好有心機 加油

摩牙

可唔可以幫佢轉下衫 成日著黎著去個幾件

推到達哥知道

塊右邊面有啲腫
除此之外
好
撚
靚

好撚勁 相似度爆標

係唔係水溶性顏色筆

Match唔match好睇幅相嘅五官髮型分唔分明
有時未必match得好 match得唔好就會唔太似 試過畫完成張唔要 同埋唔ok都唔會po la

杜小喬可唔可以畫甜圖

樓主我睇晒你d片 可唔可以簡易講下點樣起稿可以起得咁似有冇機會拍片教下 我成日點畫都唔似

好靚！但明明係蔡思貝嚟

所以

揸筆手勢以外滿分

今日係由我係小飛俠兄弟提供的圖

不如改下袁生堆作品

樓主唔好嘥左你嘅技能，可唔可以為呢張相補完?

好心畫佢gay d

咁真係好勁
我成日臨墓都崩崩地

痴撚線第一眼睇心諗：Diu又係假膠。。。晌張相上面畫。。。

呢次真係有神快拜

下次畫全裸達哥

唔緊要我都會 邊會次次咁完美 加油

咩叫臨墓

光臨墓地(好似係)

幾時有小喬

上左新聞

似子華多d

WHAT DAFUQ
未click入去已經wow左出聲
勁到
皮已正

痴撚線架

橫掂都係畫，畫幅小橋J圖

樓主有無描圖以外既作品睇吓？以前覺得描圖既人好撚狗，但諗落 依家仲邊有人有咁多空閑去雕一幅畫尤其是香港 睇得出你色感幾強

高質

咩嘢係描圖